屌你老母邊撚個發明冬天要咳

冬天最怕唔係凍，幾凍都可以著衫保暖
但每次轉天氣都咳到甩肺，老母就會叫你睇醫生
你估我冇睇咩....睇完都冇撚用
次次都話氣管敏感，但都唔可以斷尾

夏天黎緊啦咼...

仲咳緊

邊個發明 熱要出汗咁on9?

屌明明唔凍
但係都咳到有泰式痰
好辛苦

傻仔，咳係身體訊號黎，check下氣管好喎

我今日淨係著底褲呀

你有冇睇醫生?
想試下中醫，但老豆話中醫冇撚用

係lor 成個冬天無咳過

咩係泰式痰
白色痰就有
夜晚先真正多痰

信你老豆啦
佢實係叻過中醫

注意下身體好喎

captv

睇過兩次
第二次醫生叫我去照肺
不過依家吸緊噴霧冇乜點咳

咩相黎?
有黑痰架咩?

你會唔會有鼻涕?
我有時鼻涕仲多過咳

間唔中流

我之前食開太和洞久咳丸
佢入面有講咩咳係點形成

哩個星期病咗 鼻涕一擤連痰一齊出 勁撚黃

啲痰好似許賢個啲咁，想死

work唔work？
會唔會好多陣藥材味？

我上次食左2日定 3日就好返
不過我買左6筒 仲有5筒放左係屋企

有陣羅漢果味
冇乜中藥味

我晚晚都唔著底褲

你本身係冬天先咳定點

完全明白苦況
最慘係夜晚咳到瞓唔到
仲要有時咳到扯晒哮

如果冇感冒 點會咳

我日本滑雪負一度都冇咳過，明顯你個人問題

我都咳左差唔多4個月 天氣熱又咳天氣凍又咳 想死
睇幾個醫生都冇咩用 照左肺又話冇野 但就係唔知點解唔斷尾

我又未去到扯晒哮
我決定試下上面巴打講果隻太和洞久咳丸
我上左佢website睇落都幾適合我呢隻咳

香港濕凍唔係人咁品

雙飛人唔係肚痛架咩?

我老母都叫我入醫院

CHECK完唔係肺問題就睇下中醫啦

川貝蛤蚧鱷魚肉湯 飲五日就唔咳

利申:氣管敏感

唔知關唔關以前小朋友成日飲凍野事